psn係咪死咗？

成晚同唔人連線，但屋企wifi又上到網....

電話app死咗